# Описание скриптов

* prepare_data.py - обработка данных(нужна только в оффлане для подготовки данных)
* build_container.sh - сборка всех контейнеров
* docker_registry.sh - регистрация контейнеров
* delivery.sh - загрузка моделей с локальной машины на боевую по rsync
* update_service.sh - обновление сервиса на новые индексы